[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (4546)

fast

阿德有料

Slow

反cup得3 倍

Push

德

贏左終生球迷

牙得！

阿德一定得

樓下贏1000。我贏10萬

ng cashedddddd

阿德熱血

得左！！！！

slow

呀德係幾正氣 唔錯

唔撚係啊 死垃圾臭閪

澳假連開5口半細終於識半大

勁到

2020阿德唔通真係得

啊德
西流手足

hold到半場？

西字隊又死一場

he

1.5/2b 廿分鐘就gel得

1-0個陣gel 撚到

邊撚個話西流禁屌

嘩 呢場skip得好

唔信平手盤阿德贏

2.5大

西流Ng得番1.59 垃圾馬會

半場4球？

阿德踢得似樣好多

單巴又勁中

我德ng

下場

阿德手足唔好咁搶口住

再追阿德4th goal,再超重注5.5s先

西流淨係識9射

真係有個西字都西

一陣3-2

好嘢我跳樓去
西聯落飛死
西悉就回飛死
真係長輸長有

我德！

彪又中

2:2

禁屌完20分鐘又變番原狀

上場主場對水手又唔見咁上力
屌 仆街賀路雲

屌22

大波波

2：2

屌想開咩呀

22

屌你老母 咩野波黎 咁快22

西流cup佢啦

中

屌

又誤中假波
3.5s 點頂

屌你nba

NBA

咁先係澳職

屌做乜鳩呀

不如追大波

低能

乜撚野濕9波黎

仆街又撚賭仔

爽 臭西上

hold唔到

仲有得頂咩？

我就係要呢d

唔洗頂了，解脫

精撚彩到

爆左仲頂乜春

上場贏波贏盤仲想點

番黎了熟悉既澳假

gel

25分鐘收3.5大

唔洗頂 可以入錢了

貼飛傻閪

on9 ball

呢場好睇

仲有4.5s

笑4
成班喺度買盤
我阿婆都識買大

屌你
輸左5K之後一分鐘後入返撚我個第三個NG

去邊個鋪啊

輸角咪唔輸波

屌你老味閪入乜波 刷角啦

岩岩入5.25s

26分鐘4球 咁先係澳假

可唔可以讓和

2-2 nba?

想開咩呀 屌你老母 又輸埋d on9波

No goal?

呢場買盤好慘

想識你阿婆了

和其他

好耐冇咁正氣了

我熟悉既澳假返黎了

而家又到返黑衫威啦喎

哩球假到

3:2

特別項目3個入左波

澳職大師兄番黎啦

This

我5.5

我要角

咁搞法邊個夠膽買no goal

角球呢屌
-10

嘩

nba

32

3-2

澳假水平同港波真係差唔多

on9 nba

唔知點解啱啱死圖放唔到上黎

3:2 屌你老母

上啊西流 入多粒

Cls 3:2

主客和其他 可以入手了

4th輸少少姐
重點係5.5s覺得上半應該2:2 下半交多1球就收工
鳳凰已經有板睇 依刻上哂電 下一刻就搓波

On9

喂
做乜鳩

屌你老味, 乜9波黎

乜撚呀

屌 一定買西

場波咩事？

買左主w又翻生。。。。

Shit 乜撚野波嚟...

係咁封盤買碌鳩

讓主cashed

嘩屌。。 又玩半膽

屌你咩閪流
岩岩開番下一球就入

咩事

on9波

32了

屌你老母 封完第4又買唔到第5
又入撚左 玩野？

籃球定足球啊屌你老母

飛都補唔撚切

戇撚鳩

西流!!

買盤手足有咩感受

阿德再cup

環保

阿德後防係好空

Cls 想5:5？

cls ball又200倍半膽

發現咩事

仆街 半場波膽22咁快爆

打籃球呀？

場波做乜撚野

屌你老尾 和其他

Jump

唔好追細 唔好追細

呢啲先係踢波

重注 主5

?

呢場唔打防守？

半場主其他

無打龍？

3-2
冇人打籠？

未驚過 買左西流

岩岩阿德1:2果時GEL到
笑死我,阿德手足三分鐘又要重新叫過啦

死都要主贏 班後防好假 放撚哂

完全唔知想點

溫馨提示
快手入定主其他 客其他 和其他

買4:4

來回地獄折返人間...

誤中假波 屌你老母

咁既節奏要掃埋8.5b 講緊入球

我買角大真係on9

誤中假波

已經好低水了

笑撚死我 係得澳職先俾到我呢啲開心

屌，30分鐘唔到入哂人哋全場總入球

係場波太撚癲

3:2啦喎

就黎入球多撚過角

呢場乜撚野波黎？？？

今場主盤客盤手足都玩緊過山車

10:10?

買大波唔洗煩

nba呀屌你老母

你個半主奇蹟中

呢場咩波黎

轉個彎3:3都似

頂到完場唔該

彪哥一上水gel左半下就比人cup左

要幾假有幾假

無嗲 幾年未見過既澳職

主其他得番1.87

睇嚟係梅花間竹咁入喎

主其他未

1:0

1:2

3:2

3:4

5:4

10.5b jump

咩假波 呢d先係真澳假

屌你老母頭先果場買半大就神龍, 呢場有球必應咁

其實有無門將
番工無得睇

大岩蛇誤中假波

買唔到 得返1.91 on9

無左幾年啦 今場就撚鳩我

打羽毛球？快到

28"

有d緊張

搭個lift落樓下3:2

差d就 3:3 了

開到8.5

差d 3:3

好彩skip左 食住花生幾過癮

差啲3:3

大波追唔追到角球

一分鐘一球快過打nba

入球就黎多過角球

明顯下一球係客隊啦

阿德差少少笠死

屌你入波數量同角球一樣

就快入波多過C

有返上季澳假feel

封完盤未 我想買波

6666

我西gel得 你哋慢慢叫

補飛咪唔緊張 你買咁大 補小小啦

開個7:7 ft丫笨撚柒

差啲又3:3

主其他1.93

呢D先係澳假黎 頭場檢討下啦

28分鐘5球....

呢D先係正常澳職囉
連開4場細似咩樣

我仲諗緊點解連續兩次買波膽都話暫停受注 原來不停入緊波

呢啲假波又唔怕踢呀

主入多粒先ok?

半場4:4?

屌 笑4 冇買盤
中啊德 2 3 ng
輸 4 同 5 ng
6ng gogogo

久違了

有8.5買

5場啦

屌 有執到兩邊反cup 再執個和個d ching真係爽

呢啲先好玩

呢場正氣 角球都多

30min 3-2 ft=?

阿德啲後防係咪業餘黎？

啱啱1:2 時西CUP得3.44,
補唔落手

你買左乜

西流入多粒ok?

要求唔多,開個角大先

一定唔夠半大全大7+爽

今場真係唔知邊隊笑到最後

主其他1.9
和8，客7.4

呢場世界級

7.5b 入球

通常上半場入咁多 下半場就無乜波入

3:2 經常性係咁

主反cup岩岩有幾多
客7.幾 主應該都有4.幾-5.幾

西流入爆佢

Nba

Cls 澳職 30分鐘5球波

痴撚線公司

反高潮再反高潮, 買左盤既巴打仲敢唔敢GEL頭?

閪波

啊得6ng ok?

Cup完再cup再cup

屌唔買了 跳到咁點補飛都死

澳假精彩之處 睇得好撚開心
利申 客盤

阿德上呀

8.5b@3.45
入球大細

去個大波算 你老母任佢開

宜家主/客盤都靜晒啦 呢D時勢

比多4c先完半啦

買盤寧願靜靜地贏都好過呢d痴撚線波

痴線 訓算

3.5b 秒收

癲撚到 等睇3:3

頭先1:2 有條撚樣係度gel爆阿得
慢慢叫波啦 仲話咩仲買西流又驗腦

同路 輸呢啲真係冇得嬲

好想追細波

追和ok?

7+依家澳職無咩人會買 買都唔會大注

屌，我就唔撚信全場有8粒，係我就切J餵馬餾

All in 澳假劇本

3:4

呢d先係澳假 近幾個星期果d都唔係澳假黎

呢場夾岩時間補哂主客和應該有賺

Thx him

佢正一傻尻

咁樣中2輸2

啊得33呀

呀得gel左有冇5分鐘

轉個撚頭又到返西流驗腦架喇

切定先啦

我唔怕我照講
西悉一定贏

5-3 ft

阿德快手換個力架出黎

係呢啲劇本啦

呢個真 仲有cup完再cup好睇好多

差唔多all in左5.5s表示收左皮

刷角呀屌你老母

最多4:3

3:3

本身想買 見你講到咁都係唔買

係咪自由龍

阿德係咪有次8:7

屯門巴 有冇買ng

靜啦

4:2先cup ok?

西悉尼穩到

same road

黎緊日假美假仲正

彪哥 如果有機會3:3麻煩你忍一忍 完場先出黎

半場射16腳？

阿德

西悉尼加油

大波大角

角呢

主5

刷角啦

屌！阿徳24了

西流真係好撚on9 買個時又撚鳩我

30分鐘16射

巴打sick ball

係 就係呢條傻閪

阿徳被GEL到24

追左主6

幾多倍 封到咁你都買到

輸左十蚊

。。

閪流成隊食左咩藥

和唔和到都佢最近

我打錯係主6

外圍

仆街仲係六c

阿德做乜鳩比人射龜咁射

對攻 正氣足球

後防廢

即場仲可以點部署

我了

射龜都無角

繼續入未想睇10：10

快撚d刷

快啲入波

有冇巴打同路買西鑽

@彩

乜撚野3:2

呀德追和先

上面咪有人講左

主客和其他

好地地刷角變左刷入球

唔通啊德好似打閪部果場咁

西悉尼派錢

鳩買 no goal

10+ 入球了

西悉尼我屌你老母

吓個個買晒牙得收錢先

夾緊11.5b-13.5s

買左阿德6應該凍過水

想睇

4:2 輕鬆

西流屌打

4:2

42

角球雨

4-2

4-2搞撚掂

西流 ！

啊！～

Goal

主6 中啊

屌4:2

4:2 都唔敢gel

屌你老母

半場4:2

跟住個角球數

阿德平手盤都買

又針

個龍出黎做乜尻

勁撚到 射爆阿德

岩岩1:2果時阿德果班手足爽到

震未 仲有下半

準備8:2廢德波都唔追

出黎冇問題 唔出晒ON9

得狗

半場42波膽幾倍

唉 岩狗對家搞撚掂

Cls football

呢條傻西真係要bin c

屌 又係斷讓和

買咗客盤點補飛

唔撚係半場開個主其他咁誇張呀嘛

gel頭一時爽

中 啊得2 3 ng
輸 4 5 6 ng
唔要了......
輸撚4

仆街啦

又係左閘5號

買極細波都入點賭....

不要再説了

LM

入球出現9.5

400

去左邊

扔西瓜尋人
同果日auti狗話神船贏唔倒一樣咁柒

可唔可以pin一pin

刷角啦大佬

有冇ching輸撚4

個龍真係弱智架喎

大岩狗

主7啦橫掂都係

呀德後防假到咁可以講咩

All in 9.5s

1:2變4:2 真係好撚野

屯門巴又中

岩 gel未

驗緊腦

5k 真飛針

8.5球咩事

補少少和同cup啦

4:4

彪 gel未

cls 咩波黎

仲要半場時間

4-2 GOAL～～～～～～～～～～～

屌 乜撚野波黎

我又Gel下頭先

唉屌

cls波追個和都滿足了

All in 7.5b 派錢波

正式澳假

痴撚線⋯⋯⋯⋯⋯⋯

20000(gel頭)出現了

20k jump 可以去乞食

西流做咩撚野咁勁..........

角?

半場

屌你老母走數啦

派me?

輸3ng中4 6 ng

祝中和其他

呢埸唔玩啦
真係任佢開
追第三球主輸左
之後 4 5 6都係主仆佢個街

你買左100蚊就肥⋯

7777

次次都賭咁大

你啲字好撚核凸

送c 7c

10:2未

每有一個角球就有一個入球

好撚爽啊

Lm

我

7777 送角

緊係入球低水唔怕 收息波

字體

儲定錢買絕殺

刷呀屌你！！！

屌 我中 2 3 ng
輸4 5 6 ng cls 波

垃圾字體

角球4:3, 唔通阿德

4:4 OK?

用親呢隻字多數傻閪黎

單狗派你？

100% 假

唔派點

4:4未

可唔可以派下我

快過跑馬

lm

咁輸左幾多
我就係果一注就5K

祝西流入多粒 後派我

10.5b gel

今次唔好再中沙狗了

下半場應該比盡一粒

下半應該阿得禁屌

我啦

其實有咪有莊家料先會無啦啦咁買

同路 但睇定少少先 驚佢變入球show

我屌 吹撚到

你老母買主3 之後個啲主低水到比狗買
主6岩岩1.81打算等滿水 一野就入鳩左

-8c

好耐未試過誤中假波

有料會買10蚊？

勁

輸200 aud 到
你5000注 咁大

仲繼續追大波？

下場啦仲追

大波D錢推去日職大波算

集氣4:3

Too late

得蛇係咪爆炸咗

正常無啦啦點會買呢d
買50次都中唔到1次

你可以切定先喇

屌 等ht 想要啊得7ng
準備破產

下半場應該冇入波

有冇人追絕入球細

半7, 屌

有冇諗過係自己既問題

Yes

電腦大爆炸！

4k

Me

+5

不嬲都差唔多

我就嚟吐血死架啦

哇
點解會補5分鐘

4 3食曬

連補時都假

因為仲有球

4:3 有7K

賭波馬拉松 岩岩開始就輸晒

補5爆cccc

屌本身想買5,6,7總入球見到大岩真飛跟左jump

43咪主其他

執波都要時間

食你老母咩咪其他
第一日賭？

4-5 ft

咩撚野
7 M.杜克
就係你 goal 咁撚多 jm9

13.5？

信我就追客7

救命

平時邊會補咁多

好

@單單 仲係咪到

12.5

夠薑開個52出嚟，十抽一 200

穩啦

幫拿蛇lm

刷到20都得啦

馬會啲精選即場

Ooo

賭波最緊要夠膽 夠喪

有d40 50 51已輸波膽無貼

有

諗定日職算，有冇人比馬

冇買到就大波波

惡到

Duke好野黎

我信
利申 追左 4 5 6 客

追唔追細

你都未派過我

Lm ok?

Ok

4:4比我走算啦，好嗎

我了 all in左客

開呀嘛開呀嘛

88888

5:2 波膽100萬

打爆垃圾黑鑽 上季屁馬入左都吹無入

求派

嬲緊

一場波就夠比首期

痴媽根
點夠你玩姐

#6783 賭到high大咗

睇番上面gel呀德個啲真係笑死我

10.5b cashed

入波慶祝咪會補

惡過馬撚

4-5

係

40萬主其他

我睇左啲咩

買咗半3:0 3:1 3:3 4:0 4:1 5:1 5:2 就係冇買半4:2屌你老母， 開呀嘛開呀嘛

旺到

單單真係旺

西悉咁勁既咩

半7, 死啦

切定啦

有預感呀得 next goal

難wor 巴打

Ft5:2

單狗係咪有撚病架

主其他都有40倍

又有排搞

人地勝上癮

CLS

個病係太有錢

呢次仆街啦

大撚把錢你10$都可以咁買

身家9位數就可以咁玩

20k阿德想死

200蚊

單巴係全埸定半埸波膽黎

唔係想jer ky, 但呢排佢啲即場大細

哇 如果開4:3 5:3咪慘

4:2 波膽

屌啱啱先放工冇買到

多謝1:2個陣gel到變撒亞人個個啦

係, $300-$400已經夠

單b又贏1m

神奇更衣室出現未?

咁撚多個五皮都可以係閒錢真係幾撚癲下 我5000都震過霍金

咪主其他

下半場會唔會乜7都冰到完場

全場啦
半場會有寫

放棄

屌佢老味

好勁 一場上首期 唉

原來係全場

上半場瘋狂入波 下半場瘋狂刷角

神奇爆角下半場

唔好4：4，咁巴打們大收

無計 人地現錢都8位數字

開呀嘛開呀嘛點解唔開52呀， 係咪因為我冇買到42呀屌你老母

人地洗鬼靠呢D

Cls 5:2收100萬

今朝已經有場怪波, 又來多場

單巴快D一日贏1M啦

狗會blacklist佢未

11點個場好正氣喎

皇賭幫單狗含到雪雪聲

有錢做乜都得啦

正話12之後見秒22都係笑下就算
點諗到癲到半場42

好串
lm

半主+第一球d飛都cover哂全部注
呢場波穩贏 係贏多與少

講左呢排平手盤主場低水全部開到

比皇賭班燈睇中就唔掂啦

d角球後勁不繼

7.5s震到仆街。。點部署？

呢個post 係咪冇人有錢過單蛇？

@單蛇 呀得 next goal撐唔撐

Congrats

好耐無見呢D澳假

輕鬆啦 澳J 2x1
西流入多粒先啦

半場波膽收4千蚊

25 again

咸巴可能差唔多掛

未完場WOR
4-4你就含撚

佢都唔會買得咁癲

笑4。。 睇住單狗由贏幾千 變到 贏幾球 我係到賭緊乜

Fs

生命注清袋

佢好似好少上水

你唔夠喪

真 我都留意到 執左唔少

樂觀D睇..
客隊起腳5次..都入到2球..
一陣狂攻..隨時反CUP

bye 巴打

Freestyle 好耐無見

比條傻閪gel 走了

係喎 唔講唔記得 好耐冇見佢

真係賭錢要有膽色 可惜我無

熱果日先上完水

上個星期先見過

澳職好似全部都有即場

入球大細點睇

你要有錢先可以咁有膽色 輸左都唔會肉赤

me too

我allin注

即場點買

比我走盤都好

你都可以嫁 贏or死

和波/客勝

屁馬

唔好咁灰 場波未踢完都有機會
我都買左客7

買5萬主其他追

中鳩緊

Ching 穿煲wo fake～

有錢未必係佢
但夠膽應該係

本多終勝

可以咁講
好彩會和
但澳假黎講 主其他開硬

“以前lihkg有條友又係1注都買5萬 , 但比人發現係馬會demo ac”

講緊你吖單狗

輸慣左 唔慣贏既感覺

賭命注

諗起之前有人話借一球過大海

贏就發達 輸就跳海

至理名言

一齊集氣

7.5s點部署？

邊敢賭 我有6位 頂盡都係50k一注

同我一樣 贏到無咩feel

祝中

等收錢

下隊阿德

右上1.79果注 個0位對比下其他就知

唔係開和其他基本上LAM撚晒就算開都係LAM少D

我銀行7位數都係買5k-10k咋
你買咁撚大

西流贏緊兩粒gel得喇掛?

波買咁大把撚 又無回扣

好簡單姐
我都識整

支持

我銀行5位數都係買10k昨

幾真

人哋係成交喎師兄

2.5/3 半大幾倍？？？？？

派？

人地係成交詳情, 唔係話幫邊面
純粹提下你

好似叫乜美斯

@9999999999

都冇

美斯係邊到

老閪咁遠都聽到單單啲威水野

100k 有幾多個0??????????????????????

比巫巫踢爆

我屌你老母

佢唔係果單野其實還好

依到係咪個個home office緊

你條燈閪仲味死

我冇咁大膽收息算

停c呀！

張圖我一路keep住
時時刻刻提醒自己仲有幾多個0

又贏成球野

我西流收緊錢

部署6點嗰場算 快 有冇重心

屌我都有keep

細

真

好想睇你針 對唔住

想問點解我365個網 兩部電話
一部show1.33
一部show 3/1
我想set做 1.xx 係邊到轉？

但之後你消失左一排

估唔到頭蛇竟然會咁

44

點解唔係主其他

依家知了 但係我冇

點解要咁黑心

cap圖

Preference

輸硬

輸撚左十萬唔消失？

右上
odds : decimal

888888

爆c 快

澳假玩收息注
頭蛇搞乜

8

呢場贏硬 好過擺銀行

澳假咁樣玩 會唔會出事

又贏幾十萬

阿德快cup

澳假既野

刷刷刷

條死廢老好多養老金

咁賭錢總有一日輸死你 仲衰過賭欖
贏緊兩球渣

我眼中得日本妹打台妹果重next goal頭6球係收息波

阿德萊德聯好似上緊力

9c

999999

9999

14.5 補飛算了

一陣4-4就笑到仆街
4-3都緊張死你

轟左咩

想買注反cup

4:5 角

唔入波上黎有乜用

和呀求下你
買得太大

阿德差少少

就係你呢句 我再買

阿德Ng

個賠率同西雅圖一樣

扮上力呃飛

撚狗

收屍啦傻閪

12 5b

西悉NG

你贏左恭喜你 我只係溫馨提示 我就無咁黑心唔想你輸
你賭錢贏係值得高興 賭贏又唔等如收息咁者

有錢賭未呀傻閪

六點下盤Anyone

中左明尼路伏
唔想買13 5b
寧願低水d買12 5
再加多3分1注

頭蛇有米到

好撚好玩咩貼假野

澳假變幻無窮睇佢好唔好彩劇本寫和

我今日都係中左明尼路伏 ALL IN左第三球重傷

跟左你收息

追和未

屌你真心定假膠 擺明佢兩注都係未接納之後cut圖

下年

你比佢撚
咪撚理佢啦

無得馬拉松了 呢場all in左

狗西隊黎
巴甲贏喎到阿甲 on9

下場波比馬初盤平手盤對紅鑽係咩事

大波算啦 今日太多埸唔知咩路既平手盤 都係西波

腰砍未

有鬼?

馬後炮講句 本身想買阿德 但係見到佢係讓球主客和受讓嗰邊覺得有伏所以skip咗

瘋狂比c 啦

可以單頭10萬？

4:3 ft?

4-4叫爆區

90萬都得

4-5叫爆區

仲要比馬低水

卡馬奧咁勁既突然間

快刷啦屌

4:4都當贏左啦

6:6ok?

我係尊貴客戶 可以買到

要西鑽！

有睇上場閪鑽就知閪鑽今季會勁

快啲換查奥爾啦

紅鑽

恰埋眼細波算

阿德可唔可以好似打水手個場咁..
秘入兩粒

大戶 咁有信心？

年年都話會勁 未撚勁過

和波收貨

10 呀！

阿得應該收皮了

1010101010

10cccc

10c

11c

今年黎真

阿德可唔可以好似琴日az咁

刺巴大戰單巴

紅鑽ok?

阿德走盤得唔得

即跟

呢度究竟有幾多傻西？

西悉尼又贏

好多人比人撚

有無人派派 想起機 今個月輸哂要賭既錢了

大注 紅鑽

有新瀉天鵝前鋒

專殺弱隊

澳職兩場波 差天共地 一場咩都細 一場咩都大

上面一大堆 假飛同真心膠都係

7.5b trytry

對 不敗

我係

Cccccccccc

快刷

得10c仲係角細 三格再傾

唔洗講野 係人都知

紅鑽2.5s

皇賭班人信撚左頭蛇笑4

新嚟？

直屌-1

個面好多新手

大戶申請就得

最多50k一注 d人認真咩

你好自豪咩老手

好似要同馬會申請加大投注額先得

買到

終於有日職

爛賭二

日職準備開季

貼夠細節未

btw bill 係例外
佢係可以 300k 一注

果邊果d成班都係18歲岩岩開始賭既小朋友黎

比馬 ［0/+0.5］

買三十萬唔係就咁買六注五萬就得啦咩

開左2場上盤 買場下盤玩下先

嗰個唔係每日上限投注額咩？波一條飛最多都係5皮

等針啦你

快刷ccc

20萬一注都見過啦 前2年連登有個角神 開post 賭亞冠

我中手

閪鑽

條友係咪深潛咗

呀德追和 一世介賭

我都下盤

一齊針啦你兩個

咁仆街了

一注上限5萬 你可以分幾注買
每日50萬投注額上限

追數注 西悉NG,比馬盤

我5歲啱啱學識賭

紅鑽-0.25 1.875 gogogoooooooooooooooo

都係金木蛇睇得透

14.5 開到未

角呀

呢條撚樣我隔一陣我就貼佢老母一次

唔好撚佢地
信左就仆啦街啦

賣身買紅鑽

俾老女人踢左未呀？

屌optus sport 有 j league hd live

咁我就唔知啦 未有咁既機會試

叫樓主每個post都pin咗去

阿德唔係放棄呀

1111111

11cccc

又停屍間dllm
阿德可唔可以應承我 14c

陣怨氣大到

15ok?

禁區冇人都刷到角

單巴你出黎解話未
我真係信你有買架

4-4末

比馬 100000000%

呢位巴打好似好燥底 今朝場波走盤都屌到人化

11 !

單sai 又中 波膽 咁就400k

應該好多傻仔岩岩夠18落狗會買六合彩之後比班人sell左去開戶口

單狗又開膠鋪

某部分會員又無事

阿德肯入未

追和已經無可能

但好撚好笑喎

買左幾多？
我三串一佢守尾

屌哂兩隊22個老母
無15c點對得住波po手足

20$

4-3先啦屌你老母

屌你追蹤

44派2000

屌你老母又角大

阿德4:4未

1k6 我了

我就冇買盤既,我最撚鐘意睇人咁柒

佢